export const quiz = {
  topic: 'Javascript',
  level: 'Beginner',
  totalQuestions: 10,
  perQuestionScore: 5,
  totalTime: 60, // in seconds
  questions: [
    {
      question: 'Самое забавное название картины на холодильник',
      choices: [
        'привет маргарин',
        'свечка жопа с ушками',
        'борщ сосисок',
        'усы по проще',
      ],
      correctAnswer: 'свечка жопа с ушками',
    },
    {
      question: 'Выглянув в окно что можно встретить',
      choices: ['небо', 'солнце', 'перевертывание крысы', 'пол литрового кота'],
      correctAnswer: 'перевертывание крысы',
    },
    {
      question: 'чего не хватает в жезезняках',
      choices: ['салата', 'дворника', 'дороги', 'пюре'],
      correctAnswer: 'пюре',
    },
    {
      question: 'какои знак мне приснился ',
      choices: ['60', 'осторожно дети', 'бери беги', 'Упс'],
      correctAnswer: '60',
    },
    {
      question: 'какои знак мне приснился ',
      choices: ['60', 'осторожно дети', 'бери беги', 'Упс'],
      correctAnswer: '60',
    },
    {
      question: 'Какого цвета небо в твоем супе?',
      choices: ['Синего', 'Фиолетового', 'Зеленого', 'Розового'],
      correctAnswer: 'Синего',
    },
    {
      question: 'Сколько весит облако из ваты?',
      choices: [
        '100 грамм',
        '1 килограмм',
        '10 килограмм',
        'Оно не весит, оно пушистое',
      ],
      correctAnswer: 'Оно не весит, оно пушистое',
    },
    {
      question: 'Какова площадь круга, если его радиус - крокодил?',
      choices: [
        'Площадь неизмерима',
        '10 метров квадратных',
        '100 метров квадратных',
        'Площадь круга не зависит от радиуса',
      ],
      correctAnswer: 'Площадь неизмерима',
    },
    {
      question: 'Что произойдет, если вставить хлеб в DVD проигрыватель?',
      choices: [
        'Проигрыватель поломается',
        'Пойдет аромат свежего хлеба',
        'DVD превратится в сэндвич',
        'Ничего не произойдет',
      ],
      correctAnswer: 'Проигрыватель поломается',
    },
    {
      question: 'Сколько лет проживет роза, если полить ее кока-колой?',
      choices: ['Вечно', '1 год', '2 года', 'Она сразу завянет'],
      correctAnswer: 'Она сразу завянет',
    },
    {
      question: 'Какие звуки издают коты в космосе?',
      choices: ['Мяу', 'Мурр', 'Бип-бип', 'Совсем не издают'],
      correctAnswer: 'Совсем не издают',
    },
    {
      question: 'Что будет, если посадить картошку в землю головой вниз?',
      choices: [
        'Получится картошка наоборот',
        'Картошка зародится',
        'Ничего не произойдет',
        'Вырастет антикварная картошка',
      ],
      correctAnswer: 'Ничего не произойдет',
    },
    {
      question: 'Сколько лет можно жить без воды?',
      choices: ['100 лет', '50 лет', '1 месяц', 'Без воды нельзя жить'],
      correctAnswer: 'Без воды нельзя жить',
    },
    {
      question: 'Какое настроение у утки, если она крякает "кусь"?',
      choices: ['Счастливая', 'Грустная', 'Голодная', 'Она несет проклятие'],
      correctAnswer: 'Она несет проклятие',
    },
    {
      question: 'Что получится, если скрестить слона с муравьем?',
      choices: [
        'Слоновьев',
        'Муравьиный хобот',
        'Ничего, они не могут скрещиваться',
        'Элефант',
      ],
      correctAnswer: 'Ничего, они не могут скрещиваться',
    },
  ],
}
